Deutsche machen Dinge👆 https://www.youtube.com/watch?v=NB6lbWG_2gE
НУ ЧО ПАЦАНЫ, ПРИНИМАЕМ ВОДИТЕЛЕЙ БЕЗ ОПЫТА РАБОТЫ?  Поясни за наклейки «ребёнок в машине»
_____________________________________
Это ебланы, которые не знают, что есть стикеры ПЗТ, наклейки «My life my rules» и кот, указывающий на миску, на которой написано «АИ92»

Но вообще, сам же понимаешь – овуляшки яжематери/яжеотцы рассчитывают на снисходительное отношение от других участников движения, так же на привилегированное положение на паркингах и стоянках, «Я С ЖИРИБЁНКАМ ДАЙ ВСТАНУ УЙДЕ УЕДЬ НЕ РОЖАЛ ПОКА СЛУЖИЛ – НЕ МУЖИК» мол. Ну и надеятся, что наклейка даёт им +20% к шансу того, что в них не въебутся. 

Или это просто родители, которые ничего не подразумевают под этим стикером и рил рады годовасику-тугосере настолько, что хотят поделиться этим с миром.

И ты иди с миром, уцы. Каньетс. Хотите баньте, похуй. Мерседес говно ебаное, верните Камни Чо стало сейчас, а?  Когда кто-то против форса старого и злого, пять и пять дурного: Ставь Лукас если очкарик не пройдёт, ведь ты фанат 3.5 Форс мерса, ну как то не очень по мне...
Обосрать камни, и форсить 210 это не попацанске! К армии бояр бэтбоярин  недавно скролил паблик о продаже авто))
_______________
давно Давайте топ самых уебищных машин в комменты Щас чо? Четвёртый на EJ20 опять не тянет... Пять и пять по пятницам? 😎😎😎 Касатка ☝🏻  Подборка взорванных 5.5 от [id175016209|Маги Магомаева] Мы с тобой как Жорик и 220, когда-нибудь точно будем вместе, но не долго. Курица не птица
- Газелист не бояре   Перегруженный боярин

#армиябоярпзт  - ало натаща,не выходи 
  гтц отъебнул... Лол че за движ
____________________
аж сам сука захотел узнать Членовозы - это вещи.
Членососы - это днище. Вот подскажите пожалуйста. Очень хочется в дрифт, но не могу выбрать платформу и двигатель ибо:
Двигатель: 
При упоминании о жизете у меня что-то среднее между приступом рвоты своими органами и нервным срывом
Платформа:
Слива - неподъёмно дорого
Маркообразные магнитятся к столбам
bnvv - выбор для тех, кто самостоятельно пытался заработать на Сливу
Лавруврель - не нравится, да и бобры
Жигули - это вообще не смешно
P.S. отдельный котёл за приложение Жёппелей и Сриеры прилагается

И так, что же выбрать в качестве платформы и какой взять двигатель, чтобы и бюджетно и мощности достаточно

Двойная чОрта с меня
======================================
щас ты короче береш, содишся на будылгу и понимаеш што кроме сракомракообразных на гейзете ты нихуя в адекватные бабки не возьмёшь.
или возьмёшь старую лольву(240 из-под дида-колхозника) и будеш турбовать B19А (в итоге своп на жизет будет, не ссцы). Не дай господь ты купеш 124-ый фашистский мурен(отжатый) с 119 мотором(ведь нада жы в дристе дохуя мощщи и момента да) и будешь охуевать с жора бензина(в итоге свопнеш гейзет) и купеш мракообразного.
а так ваще береш сайру zz20 с 1G-GTEU и понимаешь что ебись конём, марканадабрать и гейзет.
а так ты ваще хуйнёй маешься вон бляд пошол купил себе а8 первого покаления 4,2 в стоке готова давать пиздюли(твоему кошельку) и мотор не гейзет.  Привычный вид для владельца БНВ  Давайте чтоль раскидаю за неё в первые
Строго не судите 
Эта чебупеля у меня хер знает какая по счету .
Короче история такая;
Убил гонку на вднх , тогда хера, бабки были , отвёз на эвакуаторе до гаража и думаю взять другое и новых проект сделать . 
Нашёл ее в сток виде в Балашихе у школьника , взял у Кента тачку и погнали с ним глазеть , что за сие чудо там 
Пригнали посмотрели , вроде норм , беру . Взял ее за 22 тыщи кровных , цена сок за хорошее состояние .
У школьника Батя оказался начальником Гаи и я без очереди ещё оформил ее . Думаю каеф, ща буду матерям на улице трусы рвать . Приехал до гаража , и застряли там на сутки . За сутки поменял мотор , подвеску всю , приварил ковши , ручник и тп.
Потом хозяин меня выгоняет из гаража , но благо я собрал ее , остальное сдал на митол, и сказал базару ноль хуле , закинул вещи и погнал отвозить все на балкон. 
Прошло время , тратил бабки в неё и душу , телка моя ревновала к ней и ненавидела больше всего , но мне то пох. Самое что бесило в этих сраных жигулях это редуктора . Рвутся как залупа твоя при первом сношении и трусы твоего бати , который кормит паука в туалете и смотрит на боевую классику . На ней поменял за год редукторов 30, особенно когда поставил успешного. Успешных положил на ней два штуки , перешёл сейчас на 8 клапанов, пока очередной мотор лежит с турбиной на балконе и ждёт сборки . За лобовое можете не спрашивать, все прекрасно видно , шкуры текут , деды в инсульт. По планам сейчас собрать турбо мотор , положить редукторов 5, ставить вольво мост , наконец намотаться на марка , который полетит на столб и уйти в запой до потери памяти . Рычаги зелень разгон какой то , Кастор 8, развал -3.7. Резину не так хавает , за то страдает лонжерон , прижитому наварил туда 3 пластины и все ок . Руки накачал так , как твой брат не качает дергая за ручник пол одеялом на гнилые помойки . Надеюсь когда нибудь , да поставлю электроусилитель . Короче с этой буржуйкой я познал все тонкости жигулей и тюнинга , что могу каждому раскачать , как правильно собрать , отремонтировать и тд , жду в комментах срача ну и вопросов . Задолго до того как японцы начали делать вещи, их делали бояре Пиздит? Японцы делают вещи ежжи
А нет, немцы
А нет нет хуй пойми Учёными впервые опубликовано фото чёрной дыры Разбухший боярин

#армиябоярпзт   Башкирские учёные нашли особый ген в ДНК марководов! Хуле нам пидорам, форсим шоху 1 и 5 пушка срср делали вещи
Был я распиздяем школяром 17лвл, слюни пускал на то что вообще способно двигаться быстрее чем у твоего бати вставал на твою мамку, то есть хотя бы с толкача
Вообще о тачке мечтал лет с 15, как подписался на цэй павлек и отсосал Захарову за волгу, но не суть
Май, солнце-хуелнце, через месяц ЕГЭ, я вижу цэй пепелац в продаже в чате любителей подаваться в бублика за 12.5.1 в моей селухе, описания толком нет, 40к раисських гривень и черный цвет и 91 год
Шишка порвала трусы и свежие обои хаты другана, на которой мы тусили, но был трабладос, я школер с 16к отложенных с батрача офиком по 17 часов за хуй в жопу и три копейки, но занял друг и мы поехали ее смотреть
Приехали, попиздели, покатались, съебались, вернулись через два дня и забрали
Радости было как расход масла у туктук4цилиндра, я третий владелец, до меня два дида и те братья, я брал у младшего и он был 1938 г.р.
Но нихуя, через 500м от места покупки застряла вторая передача и хуй попишешь, еле выдернули, через километр прокололи колесо, еба, я машиной и получаса не владел уцы
Но хуй там, я бля школьник, мне вообще поебать и до пизды, починим, так я доехал с другом у которого были права до гаража и оставил ее там на пару дней
Потом начались понты перед шкалкой, проебы с ЕГЭ, работа и всирание первой зп не в тех обслуживание (об этом позже, меня потом в ачько выебет эта машина), а на лютый стиль ежже пущка, приоры сигналалили, приглашали в нарды уцы
Так я на ней прокатал все лето без прав, пока в один прекрасный день не стукнул пихун
С тех пор я начал не на словах и пассатижах а на деле шарить в этом дерьме, а его было на три повидлыча
Сентябрь жизни в гараже, параллельно с универом, всирания последних грошей в мотор и опа-зигота, оно поехало
Потом получил права, катался на ней по кд в нерезиновую, зима на летней резине, ржавчина и смена карбюратора, пушто мой был ебучим овощем ч отъебнувшим пневмоприводом, озон говно пацаны
Потом я хотел ее продать и взять камни три и пять, пижжу, камни но сранние на две сиськи с пивасом, но у нее оказалось 14 владельцев, и я пошел в нарды играть
Решил, что продолжу путь самурая и восстановлю, короче пожалайте удачи, я уже месяц живу как тщорт в гараже и скоро загнусь от пыли и старой краски
Тру стори я не не натурал Я хз, куда это можно скинуть, так что вот.
________________________
МКБ 12 f03.42.91\100 Маркомразие головного моска  Когда пригнал полноприводную бояру из владика
___________
влодевосток пащиди не мы такие
жизнь такая Когда заехал на сервис, а ашот механик вылазиет из ямы и говорит, что на твоей лайбе-пушке лопнул лонжерон и пошла по пизде задняя балка Комплектация "автош +" только у официального дилера Lada )0) Ты, когда друзья (кредитопомойщики) начинают хуесосить и угарать над твоей Волгой, а ты пытаешься хоть как-то оправдать своё ведро АНОН.
Присаживайтесь поудобнее. Мне было 16 лет и я был долбаебом который захотел шоху. На руках у меня было нихуя. Я работал как хз кто и наконец забрал 06 за 10к. На машине нихуя не было тормозов. Поменяв передние суппорта это нихуя не дало и я продолжал тормозить ручником(ну а хули нам). Проблема эта ушла с заменой ГТЦ и ВУТом. Едем дальше. Салон: салон был приятным, но просаженные низкие сидухи были конскими. Эту проблему я решил купив сидухи от 07 (которые были обосранные жизню). Едем дальше.
Лето 2к18. Мне пришло в голову поставить инжектор в тачку(далбаеб). Потратив 10к на запчасти у меня нихуя не получилось. Ну да похуй. Летом же поставил кпп 5 ступку с новым сцеплением. 
Продав запчасти от инжа купил пиздатый мотор от нивы 1.7 с навесным и поставил его. Пришло время менять сидухи на более нормальные от ваз 2115. Заварил их и стало чуть лучше. Кст, вьебал вут и гтц от 15 стало настолько охуенно. 
Пришла весна, купил норм колеса (штампы р14 на летней резине) ну и маленько занизил. к виду +100.
Взяв болончик краски захуярил флаг Японии. Ну и дальше поставил саб за который чуть меня не отпиздели соседи. 
Вывод: Тачка очень нравится, теплая пизда, едет бодро-тормозит ровно. Ну и конечно же года берут своё и появилась гниль на полу в багажнике. Летом все решу. 

Если вы такой же отбитый как я, можете брать спокойно классику. Чисто что бы к тёлкам подкатывать. Не жалею что взял.
 КОНЕЦ.  Ему че надо уцы  Типичная встреча некроводов боярская шпакгвардия 

#армиябоярпзт Салат с оливками, с оливками салат.
Мальцы, что скажете на счет заполированных штампов?😄
https://youtu.be/CaKqkchyGAo Генсек-боярин ЦК ПДПЗТ

#армиябоярпзт Японцы где твои э ________________
пацанский ацетатнек Немцы делают вещи Camry будет жить частично.
То что жирный пидарас сказал, это всё хуйня.
Немцы на протяжении 10 лет делают фуфло на китайских зч.
А хули вы хотели от бюджетной брички за 2 мульта? В селе Баюновские Ключи Алтайского края был запечатлён один из участников ралли Пекин – Париж.

Необычный автомобиль заметили на одной из АЗС. Ориентировочно, машина 2012-2016х годов выпуска. Примечательно, что передвигается автомобиль на деревянных дисках. Объём двигателя около пяти литров.

Как сообщают очевидцы, владелец необычного авто залил 150 литров АИ-92 и уехал. Я извиняюсь, но марк не доплыл
_______
Владивосток пощади Оу басссссс Премиум-боярин на штабную должность

#армиябоярпзт    Рофла ради, когда мы постили камри - был лютый срач с тем, что мы с ней заебали, ок, сегодня я лишил вас и камри, и вторника - началось нытье, чтобы всё вернули и воцарилось японское господство, даже петицию кто-то устроил, чтобы убрать меня взамен на камри, лол.

А теперь вернемся к статистике, 1 апреля - особо никакого движа не было, никого не банили, никого в жопу не ебали - ушло 304 человека (если их так можно назвать), 9 апреля - с вертухи въебал по всему паблику, отобрав у всех Tuesday и Camry - УШЛО ВСЕГО 24 ЧЕЛОВЕКА (их понять можно) , НО - НО, как говорится, Вы сейчас охуеете, пришли 45 новых человек, как так?

Шо за хуиту в итоге хотите видеть в этом паблике, а?  А теперь все дружно выдохнем и отвалим от Тимы.
Соц. эксперимент показал, что Давидыч не учёл культурной ценности Камрика в обществе, Виталик продался и переобулся как не пацан и единственный правильный обзор вторника был у Захерова. И ни мы, ни наши форсы мы ни в коем случае не зависят от внешних факторов. Делаем чё по кайфу, кто бы что не думал и не говорил.

Японцы всё ещё делают вещи, Шибы будут поститься на стене и на аккаунте в инсте в обычном рандомном (штатном, короче) порядке.

Вторник вечен
#Давидычтынеправ
#Японцыделаютвещи шибы будут Дрим боярин ралли

#армиябоярпзт Раз пошёл базар за патриотизм, то предлагаю поклоняться Восточносибирской лайке и российскому говну  И поскольку японцы уже не делают вещи, с сегодняшнего дня объявляю новое, истинно патриотичное направление поклонения: приоре и кавказской овчарке See you again... Форс шиб так же прекращеется по причине «Японцы уже вещи не делают». Отныне только немецкие овчарки и аэмжи 5.5 или 6.3 (ещё не решили) Поясните, что это за выкидышь?

_______
уВаз патриот спорт #армиябоярпзт  http://chng.it/gYn8vbcrHh
Публикуй пилят
__________________________________________________
Создайте петицию для японцев лучше, чтобы вещи делать начали, баляд Давно стартерпаков не было на этом все Когда хочешь съебать в Германию за новой супрой Молния боярин
#армиябоярпзт Как камри ушла от пзт, ААХАХАХАХ   Немцы вещи делают...  Подпиструны, в связи с тем, что Японцы уже вещи не делают, о камрюхе и Tuesday можете забыть, это тот самый последний вторник и камре, у меня всё✌🏻 ПРОДОЛЖАЕМ готовиться к боярскому халифату и собирать армию бояр.

#армиябоярпзт В правильном бумере должны гореть только 3 вещи:
Топливо
Резина
Чек энджин

Но никак не жопа владельца Темный Лорд-боярин Я наблюдаю за вами, блеать Это как так понимать  